[屠狗大會]賭球救義士

英超又開波
一陣2點場

我垃圾車帶咁多位波台手足贏狗會

直落食狗肉

索察+1
查特魯 +1

訓醒收錢先

90分鍾咁撚耐都未踢完既

訓陣3點睇波

還我血汗錢

都未踢完熄手機啦 45分鍾後多謝我

較左public
試試

5點鍾開波

屌你跟唔到

長賭長有
閒時分享心得

賭波如同投資 唔係賭單場的

定期分享下屌波心得

定期分享下專業賭波心得

定期分享下call g 心得 (如果有)

一陣2點場
條撚準備下先

btw 係自己地頭屌7班狗先

黑警食屎狗

買埋4點就訓
明天起身對答案

4點買咩

買左訓覺

通常出會出左tg先

Lm

點樣inbox樓主

可以係到同大家傾計
唔洗inbox我 我唔似林鄭咁會做閉門會議
而且都無料賣

有時想搵你
lihkg驚你未必即刻覆到

2030keep going

。。。。。

花式撚狗撚左大家

我都比場波撚左

屌你老母死黑警

好撚心痛

得閒賭波了

出個西甲重心分析俾大家

出場重心西甲分析

樓主有料

降班啦成班腳殘

有料全對家

有人燈9住

1900同之後果啲點睇？

通常10分鍾前即時出

收到

熱狗助大勝保平曼城

仲有無？

明天請早

818集合了大家

今日無重心 阿叔唔得閒分析

屌 終 止我既連勝

又要入錢喇

入咩錢
跟足無死wo